d私樓撚好恐怖 一陣虐殺親生仔女 一陣又虐工人姐姐

根據非正式統計 私樓特別外凶宅
好可怕 供樓供到心理唔平衡😰

我地公屋富戶又然一仗

我村屋架👍🏻

建議政府要向所有供樓超過25年以上
同做7成按以上人士 提供心理輔導
否則香港真係好多計時炸彈😵

😅

好人好姐點會住私樓丫

私樓mk生仔正仆街

共匪5毛扮鬼扮馬，群眾鬥群眾
我o既敵人只有共匪

會唔會因為村屋撚死左人會埋係花園

旺角發生駭人聽聞女童被肢解兇案！旺角廣東道一單位，昨晚發現一名十二歲女童倒斃屋內疑遭肢解，地上滿布血迹，廁內浴缸更發現人體殘肢。

警方當場拘捕死者有紋身、神情呆滯的母親，懷疑她與案有關，不排除有人「濫藥」失常施毒手，另一名女鄰居亦應邀返署助查。現場消息指，死者頭手腳被切分開11件，連內臟也能清楚看見，仵工需要逐一撿走裹好放入鐵箱，舁送殮房，警方通宵在場蒐證。

現場為旺角廣東道一一八二號樓高五層的唐樓萬福樓，一間3個劏房單位，死者女童姓何，十二歲，持有香港身分證，與持雙程證的三十七歲姓曹母親同住，其母染有一頭金髮，且腹部近肚臍有紋身，據悉有人染有不良嗜好。

現場消息稱，涉案婦人昨日曾向女鄰居借用手機，但一直未還，女鄰居多次拍門要她歸還手機她亦不理，一直堅拒開門，至昨晚九時許，女鄰居感到事不尋常，遂致電報警。

警方接報到場調查，但涉案婦人仍拒絕開門，警方唯有破門入內，惟入屋後赫見滿地鮮血，涉案婦人神情呆滯，警員再四出搜查，在廁內浴缸發現一些疑似人體殘肢，與涉案婦人同住的女童則不知所終，相信死者正是該名女童，不排除遭人殺害及肢解，警員認為事態嚴重，通知上峰及拘捕涉案婦人。

本港對上一次出現肢解慘案是在2013年3月發生的大角咀殺父母碎屍案。兇手周凱亮於大角咀海興大廈謀殺父親周榮基及母親蕭月兒後，與同黨將屍體肢解，並將兩人頭部放入雪櫃內。兇手之後更在Facebook「尋親」，欺騙網民的同情心，但最終真相曝光，被法官判囚終身。

而在2008年，旺角廣東道亦發生肢解案，死者為17歲少女王嘉梅，王嘉梅原本品學兼優，但與繼父不和和家境關係，於2008年1月輟學，工作養家。同年4月27日，王嘉梅失蹤，家人於4月29日報案，同時揭發王女疑在當援助交際賺錢。

警方調查後，拘捕24歲男子丁啟泰，相信他於網上結識王女，再約她到深水埗石硤尾街一套房進行性交易，期間將王女殺死，繼而碎屍。兇手將死者部分遺體被沖落馬桶，又乘坐巴士到九龍城碼頭拋入海中；甚至把人骨則混入石硤尾街市肉檔內充當豬骨，到發現時相信部份人骨已被賣出，惹來區內居民的恐慌，轟動全城。

該碎屍案於2015年被改編成電影《踏血尋梅》

All c樓/租c樓撚😰